帶唔帶埋個睡袋去機場訓教

應該無話唔比訓教

1pm

咪撚再廢話 聽日全世界入機場